#Sobre o projeto
Este projeto descreve uma atividade sobre testes de software da disciplina de Práticas de Programação.

#Atividade
As descrições sobre a ativide encontra-se [neste] (https://docs.google.com/document/d/1N-hvqYraCOiHY0sx5uaVazua7WCX_TNrTmQnVB-Qo4o) documento.

Atividade realizada pelo aluno Jair Anderson Souza.